起巴士見到好多lin絲呀

大家都玩lihkg 點打開話題好

即係公廁啦

佢地有冇lin

去邊呀？

我屋企load 得快啲，一齊上嚟瘋狂玩😛😛😛

好呀好呀

連詩雅？